# version 0
# proyecto
creado en nodeJS biciletas 

# AQUI LES DEJO ALGO BREVE
# ENPOINTS
http://localhost:3000/api/bicicletas        ----> Obtener Listado de bicicletas
http://localhost:3000/api/bicicletas/create ----> Crear una bicicletas
http://localhost:3000/api/bicicletas/update ----> Actualizar una Bicicleta
http://localhost:3000/api/bicicletas/delete ----> Eliminar Bicicleta
